為左武磊，愛斯賓奴真係賣走個射手去中超

厲害了，無球王